Princess Connect Re:Dive! [116] 兩週年繼續抽松鼠

等陣再補

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？
A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

松鼠池開成11日 唔會有人抽唔到啦掛

lm

唔係我抽唔到 而係我唔抽佢

禾

你乜都抽唔到==

專武

果幾野免抽都唔中

希望之後都唔洗見到佢
佢果格灰都OK既

呢度有冇4服戰隊
啱啱退咗衣家嗰個

Extra稱號會唔會太難

kmr都係去食屎啦屌你老母華哥把專武咁廢

冇改到最根本個問題，buff佢攻擊力有咩用

學園碧三招破防

華哥

好似比江戶妮諾強?咁勉強可以上到會戰

咪俾左TP上升俾你出多幾次UB

華哥破防咁低唔好當佢係破防角,拎佢嚟同輸出角比較啦

冇認真計過,但係佢1技永續buff傷害都應該低過泳爆,更加唔好拎嚟同矛咪比較

華哥稍為熱機之後破防其實勁過江户扇
同埋江户扇都係偏輸出位

但我懷疑ptt條友係有儲tp入場
華哥多得5000攻又無改善疊層問題無乜理由打得贏江户扇

唉屌呢個comp根本係鬥緊破防能力
仲要谷tp比華哥暖機，緊係贏江户扇啦

但係等佢疊夠破防高過江戶扇要幾耐先夠,
我覺得其實佢加3xx爆擊同tp上升+19已經係超大buff,但係睇落都唔係真係好勁

唔知呢個有無儲TP入場

學院碧高傷咗好多

開完一次ub後就夠
正常30秒倒

原版真琴正式退休

冇用嗰啲隨緣啦~

我依家台服自己打EX3學院碧大概7x萬傷
出專高一倍

冇mana出新嘢都唔關我事

我得返900萬

有d誇張
打到呢個dmg佢有機會上到場

上到我張床

訓醒未

話說,sonet係咪食咗個競技場重置

普狼係咪可以休息下
生菜而家3*R17最好？

第一隻六星

似似花出得專武未

未
重同佢瞓緊

用優妮過解放

冇佢補tp姆咪會死

台版幾時出公可

真係俾我講中加層數唔加疊既速度
不如返屋企收皮啦

9 月頭,唔亂排既話

壓到3週年
反正啲玩家係咪都會課金

Home run~

有排捱
松鼠仲有7日，之後應該江戶復刻開專，再之後到牛，再復刻泳月泳真步，之後先有得抽公可

好悶,又無野抽,又無戰隊戰打

戰隊戰

懷疑你就係kmr

邊撚個天才諗到咁改

初香15定16好差2tp上升但魔攻魔爆高咗
3充tp上升少啲又好似冇咩影響

睇煌靈條片有分別，好似level163先冇

我只不過係知道人蠢起上黎有幾蠢

你15定16

上16啦，pvp如果連續2下大都秒唔到人，比你之後tp上升幾快都冇用，呢隻戰隊戰又唔多機會上

小心cy叫sonet ban鳩你

3充真係好撚癲 連續3個星星炸落嚟

我自己初音R15+露娜R14 4星
煌靈話如果4星露娜+初音16會有一下出差少少出唔到，佢本身都話15/16冇分別，之後第二日就出多條片改

禾3星luna

隨便
反正唔係好想玩

屌終於知咩叫缺mann
升幾十隻角1lv可以一嘢冇咗幾百萬

3充初音隊 如果初音R16 1:19 果下酒鬼會充錯人做唔到三連 UB
日和做坦的話就可以做到兩下日和兩下初音 (1:19酒鬼會充日和)

玩留

咁應該更加要R15
有時真係唔好睇少嗰幾點TP上升
反而傷害差少少唔太大影響

諗住聽日上六星但啲mana

我台服水都用晒

r15初音 露娜充第1下都係唔夠tp開架喎

升咗啦

我水都缺但水又係要用mana買

我成村得100lv但R16既角擺咗係到
乜柒都冇

唔記得佢條片講邊下，唔想睇返
反正R16贏到嘅隊R15都贏到，唔升住

成村r16

same 終於知點解會有mana禮包

6000體飛落個N3到
有幾難

應該都刷到唔少mana

係呀

但係level都升咗兩個呢

唔好意思.
想問你d 角色大概r 幾?

優妮r12
似似花r14
酒鬼好似r11
姆咪r15
公佩r15

好睇彩數 姆咪成日暴斃

好遠.....
有排先跟到

今朝試過，r15初音一樣會爭少少
㩒機計要166lv先夠露娜一充就放

我PVP暫時仲未用過3充
如果真係要連放3下唯有住4充先

依家n3求其刷都滿裝

要有體先得架

每日都係得返幾萬mana

泳狼洗唔洗抽
唔洗嘅呢個月應該冇嘢要抽

初音6星圖真係好sharp

聽聞2周年好似有後半

到時又要2選1決定等唔等UE池

但係佢流程都公佈哂啦喎

佢池好似仲未公布
都有可能中間突襲

打戰隊要,上個月日服用多咗

想同你同區

1v1唔重置食耐D前排石唔好咩

今個星期四更新咪知多咗啲咩

克總：

想pvp恰我？

EX3可以儲TP入場
一入下去上廿層
同真係實戰冇得咁比...

但係10月好似好多嘢要抽咁
次次都保底邊有咁多石

呢個有軸跟
我r14 似似花萬美
13 4星 高達
15 姆咪
106lv 過

用高達要搶1:04開姆咪
如果用空花就059開

會戰冇得比你儲就玩完

我d 人r 唔夠
btw 軸即係乜?
真新手唔識
同埋點解要搶開ub?
想踢到隻酒鬼開唔到一次回血?

你其實有冇睇佢組合 ，咁大隻泳媽係到
明顯係全隊冇tp test啦，
不過華哥企位問題都係冇咩機會上會戰

個個都儲滿TP去打

有泳媽唔儲得TP係咩道理

唔係點呃view

因為用高達冇空花個嘲諷佢企最前會死

五星高達唔識死 好𠹌屈= =
我嗰隊個軸最緊要就係
姆咪踢完第二次即刻開ub
其餘嗰啲有就開

咁ex3就一定要儲tp入王?

但你r 14
我r12

競技場班台仔真係好濕鳩
當自己個位坐正老馮咁
打佢落黎改名屌柒你

N3 求其刷都升到幾隻

你爆足40 管?

刷裝刷邊隻好🤔

刷你老母

PVP就魔霞
戰隊就怜

哈哈劍
應該可能或者好快就會6星

上面有片show埋俾你睇儲完都係打唔過怜
咁都要嘈一餐
做乜鳩姐

洗5洗甘能惡

請求意見
5星矛咪同5星公飯
邊隻上r14 先會比較易推關???
2隻都r11

邊隻係哈哈劍

曬卡狗躝啦

成日笑嗰個

LM

苿莉？

對u好失望

買個28$ 3管都刷到嘔啦

乜鳩呀😑😑😑😑😑

其實怜有儲tp個效果分分鐘仲勁過華哥，兩隻都係慢熱但怜一有ub就熱完機

但最頂個test最鳩嘅係華哥1號位都係贏唔到克幾多

華哥條腿贏個阿婆幾條街吧

有坦/坦得住咪升矛咪,坦唔住你矛咪升都冇用

佢隊野仲有六星UE幫華哥加速

冰個係哈哈劍啫

呢位拉表好似準D

你條女

師兄
一管刷一件裝既碎
都未夠啦

OK
明左D
坦唔住既公飯係垃圾

曲線曬

公主你5星冇乜可能頂唔到n關

你都幾好笑，自己搵野尼嘈，然後反轉話我嘈一餐
你就真係唔知做乜鳩啦

講緊酒鬼解放

無專點打ex3
屌

新黑1隊咪搞掂

想問下有冇人用SurfShark連到日服?

佢隻泳狼做咩少咗幾十萬

火力算合格，問題係前半段破防太弱
問題始終係泳狼度

我都抽唔到

冇得6星果個呀

我個區班支那仔都係咁

你不是還有魔法石嗎

無情姐無優妮放棄ex3 每日幾十體豪比狗

OK U WIN

用石打鳩佢好似殺佢全家咁
改名話你Low又話痴線
唔用石就想穩坐排名，成班競技場黑社會

專打支那仔

用美國SER

用緊新加坡都ok
btw thx

你還有新黑,同埋冇情姐都過到,優妮直頭可以唔用

咁都叫曬

二服休閒150公會-1
有冇巴打想嚟

直接用日本連都得

過左一次就冇再打過

想問下日版VH2係咪只係開過一次
睇人地個表只係開過一次
我本身以為每次開6星都會有

我都係鳩up下 呢幾日都唔得閒研究 我知有新黑刀 不過好似要係咁sl

琴日太得閒打咗次
打咗1個鐘左右，同埋如果你要打2千幾萬之前接1-2隊殺埋佢應該好快搞掂

今晚試下

公主玩完高達 fgo又玩高達

6星碎靠日常累積

N3就完
想喊

原來到今日就完
今日先夠lv上r12仲有好多裝未刷
二周年下半Part會唔會再開

會
活動時間：2020 年 8 月 17 日 05：00 ~ 2020 年 8 月 26 日 04：59
加倍活動：NORMAL 掉落 3 倍

想問下活動
hard果隻50lv忍者 通常幾多場殺到?
定係唔夠一場殺就唔好哂券 打番normal?

hard 一場大約有40幾抽
唔記得normal幾多 你自己計下邊個抵d就打邊個
你可以試入場打 發覺唔對路 pause再 kill app就得 唔會扣卷

準備儲體繼續刷

想問下呢度可以問關於序號賣買既野?

我本身有玩GBF, 想搵有玩日版PRINCESS CONTECT, 而有買新果套BD, 唔需要GBF序號既玩家......想收日版金剛晶既序號

想問下日服幾時周年 就快悶死
Btw自從今日升左初音做6星 帶埋wing zero真係好上好多
但一遇某d坦就成日打唔穿 拖到夠鐘

就2.5周年
幾日後

3充係要放咩隊

上面將圖就係3充隊

0既3倍

珠寶3倍第一天：0/10

唔夠d雙日和隊快

邊可能唔夠快，有霞綁同初音暈
你係咪比人斷咗充電咋

垃圾game

下....一隻?
外掛??????

檢舉得啦，擺明外掛

等到唔耐煩 幾時再出 8 9 10碎

真步服休閒保150 -1
有冇巴打想一齊玩？

email已寄上次果個sonet都唔知ban咗未 冇收到檢舉成功回信

6星怜解放仲易過6星酒鬼

其實呢D咁明顯應該俾人搞/公車帳自殺搏封

我都覺都玩到滿lv有練度先嚟開掛有乜謂

其實班友個ac點解咁易比人爆 巴哈睇一到戰隊戰就有人比人hack ac 係sonet 保安差定條友本身問題？

隻game改左pw都入到 戰隊有時會幫人代刀 立心不良咪搞鳩你

新手嘅話係唔係4關調查都重置3次好啲

160LV爽喎

3倍值
尤其依家冇N3H3

4服呢度有冇戰隊
之前入咗個支那人戰隊尋日退咗

仲要咁多人買初始號，

之前睇過有人買初始default password係Aa12345咁樣
條友改password一直玩落去，打打下公會戰俾人搶login跌刀

所以我果句無講錯
自己ACC自己刷

真心你話買包買月卡
都叫俾到錢個營運RUN隻GAME
買初始呢D
太危險....尤其呢到D大佬話
改左PW 都LOGIN到
真心怕

so far呢度9成人都買初始冇人出過問題

咁都明,但真人已經搵唔到處
打機都唔搵返個處平衡返?

我好撚意外

出了出了

係時候bin c了

點解係re zero早過日服復刻

反sonet班傻仔又輸

啱牙
幫sonet含多兩含連多啦A夢合作都有

sonetwobaba

唔明????即係派石活動>??

即係送3000石同預告有合作活動(如無意外就im@s)

屌鳩sonet亂排活動班傻鳩出黎道歉未= =
人地依家明顯一定絕對唔係亡羊補牢傾返黎= =
人地一定係一早譯好唔實裝啲字然後知大家要松鼠所以俾你十抽松鼠
再俾個冇人想要既"IP合作活動"黎講你知你地俾人撚緊= =
快啲出黎道歉= =

我真係好撚驚喜
不反sonet了

可以bin定c未

我開始懷疑真係炎上商法嚟

雖然我唔明有咩好bin c
但係sonet baba好

事實係2周年真係開松鼠 唔G bin乜9c==
不過sonet之後開到CGSS我就原諒佢

我係反sonet一定屌多佢兩錢重添牙
不過我係sonet爸爸既性奴隸
sonet爸爸做乜都arm

反so狗又輸 ...

含到雪雪聲了= =

如果我係果班反sonet既契弟既話,我即刻掘個窿收埋自己

屌奶星 你gbf升得咁能快 日日肝==?

我真騎空士= =

教禾典玩

你有粒肝就識玩了

即係真係有後半?

真😑😑😑😑

搜內我大佬

Sonet想班搜黑跪係到冇得反擊得返整多個免十抽落個"IP 活動" 到

應該對上果次少左果d次數，放左係ip活動到？
但人地日服果陣已經重置競技場

今日打H圖12出0
240體=0

打錯公告姐 嚇我唔到既

出都冇錢抽

你今朝有掃282
你而家有幾差唔多10倍錢課金了

我一早扑鳩你
我就唔使望到你啲撚屌conment了

乜你仲未block

好惡阿

你日服過左冇得啦

Baba再派多啲石就唔反了

我eq糕糕糕

日日望住個pool係隻老鼠就唔開胃驚都唔想開了悶到

唔知抽唔抽好
2個都井左咪仆街

個個都井.jpg

係gbf隻老鼠就好呀 但佢係松鼠

希望個個都井 唔係sonet baba點賺錢

有無邊隻一定要有 無既就唔抽啦
非全婆俠

2隻都係有用但唔係人權,唔一定要有

咁放生等公主可可
thanks

哇原來你咁能惡

個po無啦啦多咗幾頁仲以為又世界大戰
原來係sonetbaba撚狗

不是吧sonet baba辛辛苦苦傾返黎嘅合作都唔抽

咁都唔抽直接棄驚算啦

只係對IM本家有興趣
佢有無我都無所謂

我只係對啲本有興趣
唔課金了

唔抽嘅人冇資格玩sonet baba嘅驚

不過我都冇乜石抽兩個pool了

課咪得😑😑😑

又燈自己 無cgss我先抽萬聖唯同水爆

冇限你課幾多架喎

扑咗好能耐鳥…XD
係你哋仲咁得閒覆佢…orz

會唔會好似re0咁 miss左就永遠抽唔返

唔知,我自己就覺得如果真係唔夠石都要抽卯月,始終會戰向又有補TP你唔知幾時要用,凛本身PVP用又唔係人權就真係可以skip嘅

最後唔係cgss係出台版限定

Sonet爸比
希望個個反Sonet狗都井

G持

希望撐sonet都井唔井點叫撐sonet
結論：個個都井

IM果兩隻野都爭取唔到唔反都唔得了

公主飯團 VS 裁縫 VS 安
升邊個好呢

安

3充初音打到上100幾比魔霞剋住

但係3v3防守唔夠副坦用

咁見到魔霞咪避

近排防守好少用佢

但係鈴鐺得3星準備H3刷
布丁空花140Lv停左冇升
3v3得飯團羊做主坦
第3隊變脆皮隊

我隻鈴鐺
3v3長期頭20

我平均雙50
守真係幾難好多時直接盲穿
但係攻要第2次先攻入

守你放嘅隊要睇返你嗰區嘅習性，
即係上個月出日和，例如我嗰區好多人用日和放第2隊進攻，你第2隊就要守日和
今個月好多人用初音攻第一隊，你第一隊就要守到初音同2/3隊要守到日和

路人妹點睇？
本身守方面左砌右砌都係2隊ok第3隊送頭

步未守日和同妹弓幾好用

之前抽松鼠爆死個位巴打

松鼠都敢爆死嘅仲會驚多個cgss抽

抽完cgss就儲石等UE SKIP公主可

無公主可點能樣出刀

好似差一個月？

UE池井得都應該中唔少UE
咁又可以5星UE用少D母豬

仲信sonet

BD咁好賣

王之力

好似比gbf差

先唔計特典，動畫製作的確係手機game入面數一數二，當然冇得同FGO比較

成個月點等

係咪同一條友

如果同我啱啱po同一條友就未必，大陸嘅野

第一卷有騎空士幫手姐 要第2，3卷賣成點

繼續推，真步服休閒150 -1

新手留名 無睇po 50lv前入左活動

唔係 佢戰力得100萬

得返5萬石 突然間話有合作

好後悔抽松鼠

新黑刀真係打到人都癲 打左成個鐘最近一次新黑都係暴斃打淨700萬
用破曉加克總收算 一刀殺呢啲留返比歐洲人玩

打完一次拎傢具就算 唔會再打

唔係人玩 拖咗成個禮拜先打完

你幾多LV? 我同你條TEAM 一樣, 不過姆咪換左克總 過唔到

電波得197

想請教係咪暫時只得手動隊，未有自動隊過到

3刀auto + 新黑收尾900萬算易出
後日地下城2倍都唔打？

嘩，有哂6星都仲開外掛？

大佬們已經日日3刀auto
弱少少就4刀auto
box唔齊就3刀auto加新黑尾刀

我拎完傢俱就冇再打過呢隻嘢

第一幅咪有
97

無計 box唔齊 無情姐優妮學園碧 地城幣唔缺就算

估唔到輝夜bd會輸比惡役轉生

冇情姐係差D
優妮學園碧都唔係必需

借情姐都可以3-4刀auto嘅

Box 齊都唔想打 又要儲tp咁煩

6星可可蘿係咪要卡rank10

主流差唔多變16

R10好淋pvp中下先發aoe 都無大半血

明知公主飯團唔係best choice
都係忍唔住升左佢

升哂佢咪唔洗揀

得9千萬mana 1200支水

習慣咗日日買exp水

探索2倍每日都買20次 mana都係得返5千萬 水就好多

升下升下就唔會唔夠用

永遠都唔會有呢日 仲有好幾隻要升未升 泳爆 江戶妮諾 新年怜

應該日版2.5周年有新ip合作,台日同步出,唔睇好sonet傾得成cgss同埋咁啱過2日日版又生放送

可能lv問題
一係唔夠快，一係初音出完ub，對面隻日和無暈接住出ub

想問酒鬼總共有啲乜嘢途徑拎碎片

商店有得換ga bor

不如出返re0.想要艾姬多娜

之前巴哈有人破解過更新檔, 係有cgss, 不過入面d野無翻譯

不過同日版同步合作我都唔介意

升咗5星都係冇人哋嗰隻咁屈

最深印象係比佢秒我隻酒鬼

我新手玩4服差唔多場場競技場都見到佢
次次都比佢虐搞到我都升咗佢先

呢排Follow咗個畫師畫初音 好撚淫

圖定老母

聽到真禮bb把聲已經

其實ip到底係乜鳩

輝夜咁少

希望係re0復刻 出新角+專

台服會唔會又無份

係咪因為武漢，竟然8000都無

真呀
明明都幾紅下㗎喎
連班鬼佬都鐘意

早兩日唔記得要4點前抽免費十連，今日又唔記得卡地城

係你泳媽酒鬼唔夠高lv一動就充滿初音 (if not r15)
不過日和食完初音ub無暈又好神奇

intellectual property

係喎屌

前排全部都同一個老師隊型
冇老師點破

冇Monica冇老師
日和三充4號優依有時會打得贏
如果對面隻酒鬼係R16都必輸
想4

r16係咪打剩少少血

R14兩拳打得死2號位酒鬼
R16就打唔死
之後就1分半鐘睇佢開技十分鐘

有冇試過紡希

冇
一個打5個？

u trytry

冇聖千冇升妹弓
我返屋企瞓教算

一炮射得死UE同老師就應該無問題
撞到硬撚到仆街嘅UE就算你唔好彩

之前試過幾次用日和紡希打呢啲龜隊
50％左右

又缺埋蛋糕

咁好難玩呀喂

係
所以放棄鳩玩睇下佢ip活動係乜

冇夠過

過咗成日都冇戰隊收
4服好多支那人戰隊

隻初音上唔到12

大撚把六星好感9緊

不如你開個
我join

唔知有無rng
無升克怜嘅話我建議你del game

我冇升克怜既話我自己del

試到了 老師第一下抽tp抽怜會輸

初星真係好癲爽度高過日和

成個天梯冇物攻守咁點搞
啲步未俾人打到入返哂屎坑

2人戰隊

前排全部整隻魔霞一隻斷你連技

但3v3幾難用
又日和初音妹弓好難分資源

我見前面都有d 4服巴打嘅

巴打係咪只收封頂既

1分18秒前出到3次ub即係luna充到初音？

會戰前滿lv是基本要求吧

1:25 酒鬼泳媽充滿
1:21 露娜爆撃/初音殺人
1:18 酒鬼充+初音殺人

正路係咁

但係我新手乜都唔識

我睇到係1:25第一次,1:22第2次,1:18第3次
luna r14 初音r16

你幾時滿lv 想del fd了=,=

初音盲打一撞法隊/魔霞就GG

我係最低lv嗰個?

我嗰邊第2隊防守多數日和妹弓

突然想del你

啲人百幾lv開始唔會借角送mana 俾你
已經冇曬利用價值

真

禾地又-1 典算

我都走 -2了

挽留

3服有冇戰隊收新手

又問下我個FD先

你都走咪得😑

懶😑

收到wind你去咗做騎空士=.=

米屈

地下城

教我PLAY未

淨係借到同公會嗰d

地下城淨係可以借戰隊

係bo

點呀
肯講個ip活動係乜柒未呀

[url]
仆街又有新圖

要比人ban了點解貼link會show埋幅圖出黎

twitter會preview有咗好耐

睇2.5周年葡萄下beta服算

上次都無留意
幫自己rip定都得

冇問題
利申 貼過幾次

中撚哂伏以後唔撚貼Twitter link了
諗住些牙下啲圖比大家J下

橫掂都係死 你些牙多啲 最多我唔report你

冇問題
你照ban
我照丁
你既目標已達成

report jor

禾刀吾識😑

直接貼BAM圖都冇事

班gaylo係個po生存咁耐都冇事啦

😑

嫁王

咲死

話說1.1.1.1 日版收咗皮，有咩vpn代替

2020年都仲未買VPN

OPEN VPN

聽日係咪生放送

原來個畫師仲要係女人黎

甘絕= =？

想問下二服有冇公會收人
原本個公會解散埋

系

有無性趣加入我地

有冇咩門檻要過

要gaylo

諗好下個N3要升乜鳩了

THX巴打我入左第二個啦

3服保20 -1

有性趣就留個個人資料卡同box比我地睇吓

要唔要女裝照

最好比埋

女裝係基本野喎

又多左隻切嚕

應該升唔切 哭能左 睇下遲啲有無機會

不了

真步升專意義大唔大

是咪-2了 懷疑u攪事

天日就2.5週年生放 點解仲未有風

留名動畫二期

呢隻Game會唔會出男角

小雪

新手入坑, 有冇唔係限定角的補師推薦?
UE定酒鬼?

仲用緊美里

咁佢個羈絆最後係咪兩個男人一齊打飛機

唔係
佢屌你屎眼

why not both

齋奶UE勁d，但酒鬼全能d

你邊到睇返蒞

好，咁用下UE先

新手就酒鬼 地城換得快
同埋ue6星先勁

一講gay野即刻上水

4gaylo

希望係
覺得第一季後半講主線太趕，有第二季就好了

好想復刻re0
但冇可能

2.5周年日伏係咩ip活動 台伏就係乜

日日送400體 但乜up都冇 唔知做乜7

bd咁好賣都唔奇
早d出食住個勢上啦

Re 心心關
無心心升專

即是誰

唔是，仲係-1

po你嘅rank圖嚟睇下先
之後po你資料卡

白金蛋冇放到切嚕落去

ip活動唔係cgss既話班打手係咪要沉落深海

諗多左

唔明有咩好擔心
其他可能性係0咁濟

今日10點維修
記得偷雞

維修呀ching

屌 太遲起身

笑死 明明維護

幾時先出新圖上R17呀

仆街了唔記得

今日生放送日版出新合作之後台日同步

留名等睇傾唔掂版權

cy邊可能會比sonet劇透先

期待活動

好快有人會將更新檔拆包到時就知咩合作

對魔忍

大家都是母豬, 不用分那麼細

下 我地母豬係12+細蚊仔遊戲

魔界天使

咁撚鐘意獸人,應該係nekopara

女裝山脈
用黎補返啲雪哥碎

最後係傾好咗同台灣/日本公司合作出實體活動
每個玩家送1500石

對魔忍雪風

雪風幾正

執了

咁都叫正崩到

對魔忍嗰個

我係上黎提供笑話一則
話說公連FB PAGE有人嘈交,話點解咁多大陸仔黎FB留言開POST但要歧視佢地
然後就有人話將件事扯到落政治度
我就留左一句「遊戲如果不關政治事,那為什麼要分開大陸服?」
結果就被BAN(應該係被REPORT)到三日禁言,話講左仇恨言論
都唔知邊度仇恨
然後仲有個白痴台仔留言話分日服同台服係咪又關政治事
原來世界真係有白痴,日服同台服係唔同語言呀大佬........
支那服都係中文黎架咁點解要分一個出去?咪就係因為道牆囉
點解有牆呀?咪就係政治囉屌!

真係嘆為觀止!

我估個合作係素晴

台仔政治冷感有得j就得
之前艦b咪要跟支那武肺悼念停服一日 而家咪一樣照玩
你同佢講政治仲會話返你港仔g8人 有時我覺得佢地憎港仔多過支那人

佢地係幾憎香港男仔
因為搶撚哂佢D女

咁蝗語同中文又真係唔同語言嚟嘅

想問...係唔係死緊機未入到GAME?

咁你都可以咁講
殘體字
仲要和諧一大堆野
連波都冇得你睇

想請教係咪今日生放

[聊天] 不會再有人問了吧？

係gbf炸 死肥閪姐姐登場！

yes 香港時間8點

我入GAME 佢都係彈已逾期 之嘛
但係問FD 佢PO 左FB
話6點入得

我識果個雪風 有日燒痕跡

仲未入得

執咗點入

搞咁耐係為左開公主可?

純粹唔想比你玩

典解禾見到兩個#546

200Mb

cls 380MB

開黎見我5條a

212 mb,有得解包了

唔見有bgm買

乜都無
大家不用入game了
PCR關閉
ps4開啟

有人解左包真係公可

終於有9億那 暫時鬆一口氣

日版生放劇透,不過睇下就好,唔洗咁認真,大機會係9up
btw拆包好似淨係拆到公可 江戶復刻 同泳裝復刻,好似無cgss

拎fgo生放改架咋

係咩

好期待係咩ip

見到又可可羅先知係玩野

見到送4抽都知假啦

台日破天荒同步re0合作今晚生放會講

re0復刻我補底抽藍色大便

Fate/素晴plz

fate難d

15號上映 有機掛

佢拎到fate合作 佢出幾多隻我全部抽到有

跟

咪啦 咁公廁

你唔要 我要

霸氣

想問下初音點組隊好
放落3v3度玩下都好

巴打係咪想嚟我哋公會？

仲有10分鐘已經2萬人 係fgo既1/10

同美好世界合作

8點先開始

是 要執了

屋企要人 ！！

2.5周年宣佈停止營運

開始了

背景係海灘

唔係真係仲有泳衣呀嘛
沒石啦

夏天 event 下半開始
水著 pool 2.0

實有啦,暫時都係出左3隻

又賽跑

個po無乜人？

飛啦
次次都係咁啦

一開始公佈一定係依啲例行公事啦,新嘢一定係最後嗰part

諗緊會唔會公佈出黑貓高達型態

170連

呢啲頭盤算係咁啦

170個免費連

唔知跟咩pool

會唔會俾sonet又抽起...

到時復刻松鼠比你地抽

接頭貓變高達未

兩倍3星

gbf有kmr fgo有葉狗 公主冇左個男人好似差d

松鼠真係咁差
新手抽到隻

正常都兩倍

係

reset 公豬場

升都哂料 由佢1lv咁？
好彩免費十抽中者

係咪會有人放水 兩邊都係打到一百左右

好難打上去

日服冇呢d憑實力

sonet2週年都冇抽起啦,無啦啦點會搞

係咪完啦

一開始咪有run down=.=

啱啱先開始,邊有咁快

由佢1lv
十抽唔中都無心痛

呢1000石我放棄

抽左啦好似

真..我都冇打

咪跟日本一樣公主飯個池囉

好難姐

原來要佢地打

抽起左次數啵
你認真？

佢打嬴左全部人有1000石

好期待個合作活動會係咩

mola mola

實比佢打到有1000石為止

真係

個mk雖然大力但好難打得中
用主角咪仲易過1000

無限re大法

打到幾點

1000石我用魔法卡好了

點會挑戰呢隻鳩驚

老母黎救啦

我都唔知點打上第一 d日本仔都唔放水

唔一定會有

凱留

日服同台服都係150抽喎

沙灘背景 台上面個3隻公仔

唔洗在意依啲

抖m 唔難估

角色vh 呢條會唔會太容易

唔係送咗啦咩

可可羅聲優超正

樣靚身材正做老婆一流

計錯數，sor

答到岩為止

黑貓把聲正啲

人妻嚟,啱啱搵佢打棒球game都唔知係咪專登,佢老公棒球選手

I know

btw佢老公唔教佢嘅

佢已經幾勁,第一下就home run嚇親

台版2周年送得唔知6日定7日

提水提到出晒面

真
我用個mk打都打唔中

sonet幾時有抽起過免10

屌垃圾袋

10抽中

因為佢卡池早咗又冇調到所以佢早咗一個月送150抽,之後2周年就調咗松鼠跟日本70抽

佢唔係話問左佢老公(定唔知"棒球選手")既心得
然後話重點係人棒合一之類嫁咩
唔知有冇聽錯

ue咁高㗎咩

7月入坑嗰陣唔見有150抽嘅

酒鬼屈

唔係第一就第二
我諗pvp都係

6月尾7月頭送

似似花塔冇似似花

2020/06/22 16:00 ～ 2020/07/07 15:59

獸人又贏

因為破曉3隻6星之後多數都係用物隊推

花摘篇

好似話唔計限

右下角有寫 唔計限定角

小弟117lv, 可可蘿解放關卡打淨最後嗰隻就time out咗
有冇人可以幫下細佬

3萬3個全婆好似有d少

係1446,冇記錯多過上次

1446

唔係1446人先係？

30個花摘

仲少d

多左29個大佬

資產審查

我記得上次無4位數

啱啱睇返,2周年1127人

ex3 得咁少人

我仲未打得死條綠龍

我都係

9S 媽媽

泳媽萬歲

點解會冇公豬優衣

METOO

原來有4位

邊度會冇酒鬼

攻擊果隊真係好勁
打死罷就

冇新黑 冇露娜點撚綠龍

防守隊點會沒魔霞 隊隊都見到

抄隊

真 我16都用緊

自從抽到放出黎之後就沒乜比人打過

3充突破到魔霞?
雙充就應該唔得

你指防守果隊？

我自己用初音對住老師+魔霞2隻一齊上先容易輸,是但得一隻都唔係點阻到

cut唔到露娜

搵路人

不是吧

唔係步末6星呀

仲有好多頁紙睇黎

冇kmr係側邊9up差緊啲

美來真係好靚女 不愧係可可蘿媽媽

冥海龍神寶劍

果個好正 好中二

個半鐘仲未嚟料

忍都幾撚肥

終於有重大發表

下part打埋會戰challenge之後就公佈新資訊

3v3 重置真係好驚

WOW

真係美好世界

?

黑騎？

泳裝黑騎

wtf

點估到黑騎水著

禾婆

屌

黑騎本體唔係套甲咩....

黑騎

笑4

仲以為6星先露樣

當新角出

笑左

爆甲了

終於除甲

唔掂啵相頭

屌泳裝純

轉職

應該戰隊戰角

點解唔係咖哩棒

新角色?

純輸出角

合作呢

又有6星

老母六星

媽媽6星

媽媽

秋奶8888888888888888888888

終於到秋乃

有

哈哈哈哈哈劍

咪有

終於

我好撚感動啊

終於
媽媽好正

係咪要變物理輸出天花板啦

六星咲

秒打臉

好彩早排泳裝pool歪中曬2隻

無得笑秋乃了

財團之恥終於有6星了

重以為佢一隻,笑死

6星都係倉管

幾時到キュウカ ６星

永不翻身仲好笑

3周年出晒3隻

等7星

如果普咲係變咗純輔助，咁係咪應該卡星卡rank

屌我術傻先爆死完....

差啲3階龍600萬都打唔到

你點卡星

感覺泳純唔太強

係wo
咁應該係卡rank

佢點解用美美

本身都rank 14

真 你卡星點6星

好高攻喎

完全唔記得咗6星要5星

幾高攻

哈哈劍好勁

倉管大小姐好似幾高攻

ub d笑聲好煩下

60萬係咩事

好撚痛唔係坦黎咩

財團之恥變財團之光了

想問吓台版要幾多個月先追到日版嘅6星

UB好好笑

佢地有練過啦,次次都岩岩好打死

蹲得越低

haha劍

3-4

有曬劇本

肯定放最後啦= =

哈哈劍畀咗幾多錢cy

下個H3又可以刷到碎

大約3個月如果sonet跟足日版的話

秋乃打300萬
終於唔洗做倉管

是咪冇新合作了

大撚把錢,dum死cy都得

俾人笑足咁耐終於…

仲有一節,等下

係咪死唔肯出接頭高達

公主黑貓去咗邊

好似聽到話送1000石

終於出圖書館功能

直接清系列

想佢出降rank多

個檢索一早要做得清晰d

降星喇

降星

有降星了

降星終於有

調星

出

有啦,正呀

可以降星

自由變更

唔洗睇卡星表了

降星
終於有

有無降RANK新優R16左

降星只可以3-5轉換？
6星就唔得？

降星，可以降rank咩？

有冇降Rank

6星都降？

好似剩係得降星

可以全5星了開心

睇錯

有咩角你想由6星降去3-5

咁又要開始刷霞碎片

終於可以同人講 任升嫁喎

邊隻6星要降星先打到戰隊戰？

終於可以拎泳咲個星5 稱號

魔法少女

完

又魔法少女

主要奇怪都出得降星
點解唔直接1-6

嘩好撚正姐妹丼

妹法

咁應該冇合作了

冇合作了

合作

合作應該3週年先有了

屌 搞多D合作啦

如果冇合作即係台服偶大走唔甩啦

搞到咁大都係D普通野

大家訓啦3周年請早

垃圾情報

睇樣應該係3 4 5 可以選?

等3周年

除左新功能其他都普通野

升到5星先可以轉3,4,5星

最後係re0復刻

有降星已經收貨

以為會有新高達

花摘已成公廁,下次應該有3位數全5星嘅玩家

想買初音衫

新黑可以瘋狂彈出彈入

冇睇前面
講左2.5fes角未？

得泳裝黑騎

無

終於出土人買

睇黎競技場會仲難打
個個5星

都係見隊食隊
依家卡得3星都係少少輔助角,就算升咗5星都唔會難殺

ws

聖千先彈出彈入

收工?

WS

Ws 上個月生放送有講出

唔通出晶

精!!!

我出精了

好撚型

新fes角來了

晶

終於有d料到

一定係人權角

係咪七冠嚟

是

人權預定

出晶咩都值了

3000石

即係冇公主黑貓了

要賣腎啦

型到

改變地型

仲有

2期？

動畫二期

動畫2期

有10萬石唔撚怕

CY我爸爸

2期

二期

射了

第二季

2.5周年大滿足了

cy baba

準備聽日去賣腎了

CY爸爸

邊個話辣殺情報

有幾垃圾講嚟聽下

第2季
收工

夠唔夠普通

笑4 一齊bin

岩岩垃圾姐

誠收第2季BD GBF王之力,意密++++++++

收到咁埋,竟然有第2季

反so狗可以縮入老母西等cgss

有新七冠唔抽黑騎啦

仲諗住有其他IPコラボ

等re0復刻啦= =

全都要是常識吧= =

y not all

CY baba同Sonet baba baba一齊贏,班充反撚又輸

免費抽中咪得

公子太多角色了

除罩都唔要？

真 唔抽saber泳裝了 抽晶
Btw用術saber咪算

re0復刻咋

台版得松鼠

有錢都想ALL, 唯有睇下無料抽中唔中

cy爸爸

以為出公主怜同日和先

去賣腎

隨時好似公可咁突然出

禾地2.5屌打隔離5週年= =

真==

Cy 週年放送做得幾好 睇到幾用心

冇乜玩手遊，係咪日本好多手遊都係咁樣慶祝週年會有生放送？

飛狗得LIVE好

飛狗執柒啦= =

純屌打對面c呆啦

好大對脾==

係,住日本既話仲正,好多特典都買到

有AIMER已經屌打

仲係第二把交椅喎
術呆毛賺到笑啦

我哋有黃戰士

收到風3週年會有Aimer

17億俾我想像中少 好似少過cba

真
公主俾首歌aimer唱ok?

都係好似Cy咁邀請 一班聲優 做生放送？
係嘅話真係幾正，有得睇自己鍾意嘅聲優

傻出最後一個職都賺唔到真係執柒= =

吹大左

今年經濟差
課金戰士都weak哂

御三家op都唱到走晒音

抽到未

亞絲娜

有聲優配嘅game多數都係

好羨慕

已經冇人記得大西沙織配果件大波姐姐可憐那

不嬲都會請聲優 如果唔係無人睇的

仲要次次cybaba出手好豪

原來係咁，做日本人其實真係幾正

cybaba真是很高汁

兩睇啦,多人肯比錢玩先有依啲福利

決定玩埋日服了

希望3週年出愛梅斯= =

賣兩個腎都唔掂

雖然早應該
不過送抽入坑係時候咖喇
有心唔怕遲

b站又要邊睇邊屌黑貓佩可磨豆腐

幾時出降rank

kmr話技術問題應該搞唔到

兩pack + 20符 終於中

羊駝三充 射到對面喊